兄弟搵我岀氣，可以點做？

一嬲就發脾氣，話我垃圾。
一有不如意的事，就打我，打到我腫左
我好想搵人傾訴啊。

依啲唔叫兄弟啦

佢物質化咗
只要我買野比佢，佢就會對我好一陣，我係咪比佢挽梗？ 定係利用？

明顯利用
兄弟唔係咁做

利申：本身有6個兄弟 宜家得番3個

拉佢出火

你當人兄弟 佢當你契弟

親兄弟？

買起佢

乜撚呀
gay？

挽你老母 抵你比人打

你男定女
男就打撚柒佢

挽你老母啦mk

睇黎你自己認為既兄弟畀屎你食 你都會照食